真係被騎劫嘅話唔好忍，忍就輸一世

唔係想割
都唔可以一句我係手足就拎人地學生守中大心血嚟玩
唔好咁啦

記唔記得佔中
被騎劫拆路障開路
被騎劫大台
辛苦用盡力換嚟比人當玩具咁撚
係杞人憂天架喇
但係情況真係太似

真係望見都PTSD
隨便負皮啦

【0605 更新】繼3時的記者會後，6時正現場抗爭者再開記者會，代表讀出補充聲明，要求政府於24小時內承諾成立獨立調查委員會及釋放所有被捕抗爭者，否則將重新封鎖吐露港行車線。

算係補左飛

3點鐘嗰班，冇人識佢呀唔好意思

如果真係要封路咪係佢前面封囉 唔一定要係2號橋封 然後2號橋手足扮睇唔到

除左灰之外都係灰
不過有兜番都唔同啲

個危險真係好大
個前新民黨鄭生屌你老母